追擊CCTVB 唔可以放過HKBN, 迫人用mytv super

其實好多人HKBN服務費係包左mytv super,
幫CCTVB續緊命